(2021第一笑）Save HK藍絲：孕婦超過60週可以上飛機架咩

哪吒

多過一年

36周已經生得 , 60周生個巨人

60週

正常生產期係38週

哪吒老母

一年有多喎

D 傻閪藍屍知唔知一年有幾多週

60條賓周呀

正常最多幾多

40個星期差唔多

腦殘

五毛藍絲又柒一鑊

佢錯曬

藍絲智商

啱啱check左
60周gestation得長頸鹿同駱駝

所以咪唔可以上飛機囉 iq題黎

呢d藍絲個腦用屎做架？

應該可以
都生完咁耐，做乜唔坐得飛機？

的確唔得 60週應該已經死咗

生產極限係41週

有時懷疑呢啲藍絲其實係咪手足入去玩膠但係啲藍絲又真係咁撚蠢